做緊輕倉淡 熊軍手足入黎圍下爐

有無同路人

大佬 請教呢個係咩apps

mt4 出面主要用黎炒fx

之前入左熊,
你老母,恆指快d跌啦

夾緊？

係咩原因驅使你做淡?
利申 空倉

29000大位
再睇埋陰陽燭
覺得短線無咁快上到去
所以應該沽到28000左右
中間走位下